真心求p圖

有冇人可以幫我p走啲人

No problem la

done~

劣改

是但

右邊啲水有小小怪 ，不過thanks